有無人覺得D女著緊身褲玩瑜伽好正

我打拳時，見到隔黎玩ＹＯＧＡ既女仔全部都露臍，彈性緊身褲 好正
返去叫條女著 完全唔係個種感覺

冇圖你講乜都得

啲囡出街已經咁著
好正

條韓妹啲筋真係好軟

我個間好多師奶咋喎 可能做街坊生意既 垃圾

去過兩三間見到多數女都咁著，不過我肥到肚有三層，出埋豬油。
自卑女通常都係t-shirt加黑色短褲加棉質緊身黑色褲. 而家食代餐食菜食排油丸同埋沙律

食草人生無希望 注定反彈

唔好話玩YOGA
出街好多都sports bra+yoga pants
好難唔望

我係女都覺得著緊身褲好sexy，去yoga時會J女
試過代餐又難食又無用，發老脾掉哂。依排見朋友食緊排油丸話正咪走去試下，試左X字頭果隻堅隔返D油出黎，雖然去廁所多左但慣左就無事，不過最好食番多D高纖野 兩樣一齊食先瘦快Ｄ

成日見
西蘿型型 底褲邊都睇晒 唔尷？
利申 巴打 覺得好正

每次yoga著都會瘋狂J自己